聯通發內部通告 指陝西分公司造假帳 稱嚴重程度前所未見

中國聯通（0762）發內部通告，指陝西省分公司在2012至2016年期間業績造假，形容事件的嚴重程度「在中國聯通歷史上是沒有過」。中國聯通股價今日跌3.21%，收報10.24元。

我驚訝你驚訝呀

最撚好笑

中國聯通你有幾耐歷史呀

大陸有邊間公司唔做假帳

造到咁渣，連上面都頂唔順

你唔假我先驚

造假勁過總行先係死因

做乜唔報警？中國是法治國家。

Batman again?

你錯了 唔搵個出黎祭旗 上面嗰班點袋袋平安

睇下幾時到700